港鐵正義男：我真人唔靚仔

前日傍晚港鐵有列車服務受阻，竟引發一宗為爭上車的打人事件 ！一名在金鐘站排隊等侯上車的好心男子挺身而出，將出手打人的中年阿叔拉住，事件經《蘋果》報道後，好心男被一眾網民封為「正義男神」，更有人直言「想認識男神」。《蘋果》其後與「男神」Edward取得聯絡，但他表示自己為人低調，加上他有工作在身，不便上鏡，經過多番接觸後，他終於透過fb以文字回覆當日事發的經過及感受。

被男神所吸引的網民，對於他的英勇行為一致讚好，稱他靚仔又勇敢，甚至有男網友稱「嫉妒佢咁完美」，他事後表示好開心，又在自己的fb上稱「留言都被抬高了」，多謝網民的支持，笑言自己「真人唔靚仔」，表現謙虛。

面對網民的盛讚，怕羞的Edward稱自己並不完美，又指自己從小已經很衝動「好有火」，經常與同學打交，更因此被記過，「以為自己愈大愈冇火，個人愈來愈靜」，想不到今次竟為正義而出手，直言「之前仲以為自己老了，冇咗團火，原來火燃起的原因變了另一面」。其後，他更透露自己的見義勇為性格竟源於父親，「可能係遺傳啦，佢（爸爸）每次喺街見人打架或欺凌事件，都話有團火由心而發去阻止」。

90後的「正義男神」Edward 透露自己在港島區一間酒店任職工程，憶述前日放工準備搭港鐵回家時，在金鐘站的月台見到一名中年阿叔與一對情侶因上車問題發生爭執，其後更大打出手。他指當時四周的乘客均向後退，無人敢上前阻止，「佢哋都打得太激烈，令周圍嘅人都唔敢上前阻止」，但當他見到中年阿叔竟想趁混亂時登上列車逃離現場，心感實在「太荒謬」，於是出手將中年阿叔拖回月台。

自言本性衝動，但會帶著冷靜去解決問題的Edward表示，中年阿叔想向他動手，但他立即避開及阻止，並向中年阿叔表示「你唔好諗住走呀 」。他續指，港鐵的職員其後到場，要他們三方不要離開，而警方到場了解事件後，將中年阿叔及情侶帶往醫院檢查。

被問及會否擔心因此事而負上刑責， Edward僅稱當時阻止中年阿叔離開源於正義，「嗰刻諗唔到咁多，只想制止個叔叔同唔想畀佢走」，又稱事後已到中區警署落口供。雖然Edward的好人好事事後被一眾網民大讚，但事後同事及家人得悉事件後，立即問他有沒有受傷，又指現今社會經常發生很多危險的事，例如有人拎刀仔、裸露、自焚，著他幫人時都要小心。他指下次若遇到同類型的事件，他亦會堅持自己原則，希望在能力之內幫到有需要的人，「幫到手當然會幫啦」

他又指現時香港人的壓力甚大，所以經常都會發生一些不必要的誤會， 希望市民遇到同類型的事件時「唔好食花生」，應該立即報警，在能力之內幫到人就盡量去幫忙。

後記：記者問男神結咗婚未、有無女朋友、可以喺邊度野生捕捉到佢，答案係......（男神呢家嘢，太了解就冇咗幻想空間，對不對）

我唔想做人了

好大對比, 靚仔話自己唔靚仔

高登連登仔就個個話自己外表中上

咁都話自己唔靚仔

你叫我哋班連登仔情何以堪呀～

都係事實
但後生一輩應該唔係卦

今時今日重有邊個對藍定黃咁認真

啲人畀人影埋相都可以咁虛偽
如果我話我會答唔係咁靚仔啫
咁會受落啲

btw, 快啲過屌我

唔好兜口兜面bin班鍵盤戰士啦

港鐵男神

我唔明，人地打咪由佢打囉
如果打架個兩個人無要求其他人協助嘅話(不過始終唔知真實情況係點，所以係到只作假設)，佢地打完咪散band完場囉，點解要捉住人？

唔係話明星級

但都幾靚仔 好謙

港鐵要諗下請佢拍廣告

好過搵森美。

對決係尚武嘅表現
兩個男人自願對決，無要求他人協助，旁人係唔應該干預，女人更加唔應該干預

係個中年人忍唔住出手先 另一個為求自保先還手姐

有票投個啲都喺老細 闢打工仔春事咩

但如果自保一方無要求協助，見到個中年人走佬無再追落去嘅話，其他人又應否干涉？

不過實際情況好難講，個一個moment未必諗到咁多野，我都必須承認呢個係鍵盤之談

我唔明，人地捉咪由佢捉囉
如果打架個兩個人係公眾場合上打架嘅話(不過始終唔知真實情況係點，所以係到只作假設)，佢地打完咪去捉住佢哋囉，點解比佢地走？

要做果班勞動級別戴黃色安全帽先係，白色安全帽管理級別唔係

講真真係幾靚仔

連登一埋正常樣 中上 。。
相比之下

咪話左尚武文化

笑撚左

所以話香港好快變大陸 咁撚樣諗野都得

等IG

真心好靚仔 又高大有型
做酒店一定大把女埋身啦

連登仔邊會話自己中上
最多樣唔差

中上男神: 打撚死你

其實真係唔靚仔，頂多叫正常樣，90%連登仔完爆佢

而家講緊個男仔個樣 講建制關咩事

呢度喺香港，想尚武唔該你拎起你張回鄉證然後去羅湖

真正正義既人係最好睇最耀眼

幾靚仔

歐洲，美國，日本先有對決嘅傳統

中國人係無架，中國打架係唔會one on one，係大蝦細，人多蝦人少，係中華文化先唔崇尚對決，因為覺得佢地破壞社會安寧

無錯你講得好啱，呢到係香港，受支那文化影響，所以唔尚武係正常

你咪就係食花生嗰個
如果唔即時捉返其中一個人
其中一方點追究？

關乜事？

重有71果班

應該係叫決鬥duel,唔係對決

好一招以退為進

個中年呀叔做錯事，仲郁手打人，最後仲要側側膊想走人，咁樣都唔洗負下責任，唔捉住佢都唔係人啦

今年姚松炎贏咗建築，測量，園境界議席，點睇

好靚仔

酸味濃

你提及嗰d地方，有邊個喺地鐡站單揪唔洗比人拉
仲有呢啲都叫決鬥，姐係求其搵兩個阿叔嘈嘈下變爛仔交就叫決鬥，我諗你提到嘅歐洲騎士同日本武士都激到彈起

咁叫唔靚仔

咩年代 仲尚乜武 外國有對決？一把火上黎射你一槍就完事啦 日本班社畜識鬼打架咩
依法行事都可以被人話支那文化 全世界大部分人口都唔打架係咪全部支那人啊
食花生 大蝦細全世界都有 自己崇外歧華都沖出黎柒
好意思叫自己哲學撚

做工程更加睇更基建on9

咁怕醜唔知仲係咪處

如果係打兩野就散band，我相信無人會屎忽痕去捉

咁當然呢種打鬥係未去到古代嘅決鬥咁高級，畢竟嚴格黎講，只有騎士武士呢d階級先可以為榮譽而戰

我要facebook呀
link 呢?

#中上型男 #正常樣 #朋友話我幾靚仔

好靚仔 好想做佢女朋友

你呢句說話成日聽

李小龍嘅戲，葉問，甚至黑澤明嘅戲都見過
d人拎住把槍之段也文也武，之後就畀李小龍/三船敏郎一野KO

你打for honor 定睇game of throne睇上腦？

應該係黑澤明
特別係椿三十郎，三船敏郎同仲代達矢最後個幕決鬥

Game of throne無乜決鬥場面係有深刻印象唔好意思

同d瘦港女話自己肥有乜分別

好撚假，我想嘔

好靚仔呀
有ig未呀

如果你知道高登連登仔係邊個，你一定唔夠膽串佢地

其實佢只係行使公民逮捕權，阿叔打佢，佢都只係自衛還擊，何來有錯？咁叫多管閒事？

咩呀，我無話自衛還擊個個錯呀，三個唔同人黎架喎

咦係咪我get錯，anyway

笑撚左
又講得幾岩

又係 CC 台既廢物 返蝗國啦屌你老味

btw, 依啲靚仔 緊係話自己唔係靚仔架啦

贏鳩哂啦佢

條友講嘢不嬲on9
越無文化嘅人越鍾意用拳頭解決問題
(真係上台比賽 學拳切磋嘅唔計)

你唔好叫哲學撚改名叫眾人皆醉我最醒啦

Edward 透露自己在港島區一間酒店任職工程

呢句乜撚野中文黎

Ig/fb呢？

咁點呀，姐係比唔比捉呀
我好亂呀大佬

咁之前個單個個正義男呢
條友仲慘 俾人拉埋都無人follow up

扯咗

我唔同意喎，美帝軍力高過成個亞洲加埋，唔通亞洲堆國家（除左日本）文明水平高過美國？咁iPhone應該由亞洲發明啦

有wo
獵頭公司個個?

屌唔通話：我好靚仔架我好正義架
如果真係咁講，比你地屌到仆街喇

仔靚仔
呢種樣先襯得上all back頭

好心班'中上樣'有d自知之明啦
人all back你all back 成個菠蘿咁

文明正正係用武力打返黎，呢種有矛盾嘅事先係哲學，哲學正正係思考點從矛盾之中找出道理

我唔同意軍力高等於鍾意用拳頭解決問題
加上文明同文化係兩樣野

酸post

好靚仔
呢種樣先襯得上all back頭

好心班'中上樣'有d自知之明啦
人all back你all back 成個菠蘿咁

Fb??? Ig?????

過度謙虛,我都唔想做人了

我係巴打都覺得佢靚仔

Ig呢

幾多毒撚酸到
係都要搵啲野話下人唔岩

連登班180中上樣 去哂邊？
不如你地自貼同正義男較勁下

為連登爭光

咁叫靚仔？

先唔好話中上樣，我怕佢地連180都冇

毒撚出手相助--》「一男子協助制服」 完

靚仔出手相助--》「正義男協助制服」--》「訪問正義男」--》「再獨家訪問正義男」--》上哂報紙 Facebook bra bra bra

一件事引到成班臭西睇樣為先 如果係暗瘡肥毒會點

片冇得借角度 咁都唔叫靚仔

畀人吉左刀果個冇人理

FYI

點解唔影正面 又冇片睇 辣殺蘋果
不過咁睇應該都好靚仔又謙虛又正義

真係幾型

facebook有fanspage 靚仔係唔同d

屌佢老味 真係好撚靚仔呀
好想同佢做愛 比佢屌到我硬哂

係兩樣野，但有先後次序，有左文明先有得講文化，言論自由係文明，利用言論自由講乜野內容先係文化，劉曉波的遭遇說明晒

快點中出我！

係咪酒店做main屎 一定好hea

咁又點 係人都中意靚野架喇
靚女做咩都一樣多人關注

個被人救返但唔該都無聲嘅22歲廢柴而家點繼續做社會垃圾？

咁人地講文化你講咩文明

痴線
岩岩都見到

我覺得佢好靚仔喎

好想幫佢含

快 好撚靚仔 好想俾佢屌

又指現今社會經常發生很多危險的事，
例如有人拎刀仔、裸露、自焚

Wtf

毒果又發功

真係有喎

呢個堅係靚仔喎
肯定係香港TOP 5%嗰咋

年中做唔少好事
靚仔真好

好能正義男都係連登仔嚟

見到你個樣就真係想嘔

如果搵著係女一定會比人話性騷擾

你班毒撚咪又一樣
好酸呀

肥婆都話自己有肉地唔係肥啦

有冇人有佢fb/ig
或者知佢姓咩都好呀

靚仔過香港明星啦

蘋果寫到咁 Hehe

快點強姦我

利申真絲

過度謙虛就係⋯

推

典型閒事莫理既中國人思想

虛偽到

酸到

做得好，香港人已重建勇武風

連登死毒撚好酸

除左金鐘果班大家再諗返起思古井中上男神果班俾人起底既高登連登仔
係連登既中上就係毒撚樣

靚仔又要扮偽毒可恥

想當年我都係港鐵做過單好事
但就從來無人問過 報導過
呢d咪靚仔同樣衰既分別

係咁架啦 好出奇咩

你做左d咩先

Ff 大會又開始

可能係讓座

班死毒撚又酸

世事都被你看透了

推到有ig

算啦，連登仔平均高度都唔知有冇170

「警方以涉嫌傷人/公眾地方行為不檢拘捕三男子」
會好d，一個光環都唔比毒撚

癡線 靚仔到

好靚仔ah

幾時有fb ig

有人起到佢fb ig未呀
好想奶佢袋底 奶佢腳趾

其實都係因為靚仔姐，做左d咩無人想知

工程界都有靚仔

好撚靚仔

係咪用口形問女仔係咪非禮果個

我仲撚靚仔啦 係無佢咁正義姐

靚仔真係屈機

佢係1定0

如果係佢, 1定0我都可以

幾年前，曾經見到一個高過我半個頭既女人比一個醉酒佬調戲，毒撚既我睇唔過眼一架地鐵都無人肯出聲幫手...

跟住我就大叫一聲：放開個女人！
個醉酒佬同我講左句：關你咩事？！
再打左我一拳，即刻暈暈地...
好彩當時已經有地鐵職員黎緊，唔洗再咁無面比佢打

而現任既女朋友亦都係高我半個頭既女人

好想奶

比我中出內射你

衝動type九成猛1

人地結完婚 仔都生埋啦
利申：朋友

老婆都好靚

中上

試過請半日假幫人咪都係咁
不嬲UR FACE UR FATE

好像將一眾連登仔禁係地下大巴大巴煎落佢地塊面咁

男神

接受唔到

始終最仆街係港鐵, 又停電, 又乜柒, 多多問題, 搞到成班人逼埋一齊, 發生衝突

金鐘m記.jpg

這些機會

好一招帶馬歸槽

我靚仔過佢，不過差咁個機會姐，佢就好彩啦

點解毒果咁鍾意吹奏男神 好似最先係個支那民工 跟住而家連普通人都吹奏

吸引人睇,增加瀏覽量

最起碼呢單新聞 已經成功吸引一眾 基佬/港女/連登仔 去睇

唔吹個靚仔 唔通吹連登仔?

無圖無真相

可能佢都係連登仔
唔明點解次次都CAP M記圖好撚戇鳩

btw佢咪同啲身材妹既女話自己肥一樣

有無多啲圖

你好靚仔
係呀我都幾靚仔—囂
唔係呀我唔靚仔—假

唔講嘢扮啞—高傲

人叫Edward 我叫Edward

多謝 - 唔知醜
你仲靚啦 - 串咀

點都要搵位入
好心做人唔好做到咁自卑

天琦又係靚仔

你講笑呀?

但係有冇人留意到佢打5p字

肯出嚟阻止 真男神

Fb無所謂啦下話

蘋果乜料？自私食

點都死 連登班中上男神咁多

懂甚麼 全世界應跟連登轉

fb名係咩？

"你男朋友真係幸福" 嗰句笑死

X2

屌成10頁都未有FB IG
蘋果記者獨食難肥

咪係

咁如果見人非禮，都係兩個人既事，難道放個衰人走

好型

咁耐仲未起到佢 想睇吓佢其他樣

果然一係靚仔就唔太高 高就唔係太靚仔

矮仔就低調小小啦唉
成班哈比人一字排開貪好睇咩

酒店喎

有FB未？
有IG未？

你係正義男就做乜都得
你係唔係啊

你係咪戇鳩 酒店工程同起橋起樓拉埋黎講

講投建制仲戇鳩 關年紀多過行業事啦

佢唔高咩?

睇片同啲阿叔差唔多高，不過真係好撚正

睇佢身型我估170-174左近

竟然未有fb/ig

公平咩

追曬post都未有Fb ig

過份謙虛等於扮撚哂嘢

係唔係鰂魚涌單工程

人地靚仔呀
吹呀

連登仔表示 勸乜撚嘢交啊咁多事做乜 開下po 標題話 [突發]金鐘站月台有兩條友打架 咪算囉

太謙會虛偽

朝早睇完 而家再黎睇

竟然仲未有fb/ig

做工程投建制係老細級做樣交戲
個個都知大把真基建係俾大白象搞到上唔到馬

好少人會自認靚仔..

你老味
估唔到靚仔咁正義
連佢d fd都咁有情義唔出賣佢FB IG

頭先丁多次條片，無名指係咪帶住戒指？

我地要嘅唔係淨指唔妥咁簡單
係連大中華膠都唔係

人地背妻溝仔搵sp 你又知咩

擁

俾盡巴打召喚